係天水圍食野仲貴過中環

屌佢老母銀座上海姥姥
見佢舉左下午茶牌入左去
入到去先中撚左伏話未夠鐘

算撚數, 豪俾你!
兩個人都要3舊: 一碗排骨麵, 一份小籠包, 一碟炒拉麵, 兩杯豆漿

最撚慘樣樣都咸到爆

冇單點討論呀，影相留底是常識吧

諗番起條唔順咪上黎po姐

有心咪你搵次2點過去試吓

你去過中環食嘢未？中環食lunch每位500好閑

至少都一千

兩個人食野無得淨

又係...